港父個撚樣又幾眉清目秀

笑死 幾好身材

小鮮肉type

大隻得嚟唔會太over

你岩？ 屌屎忽好爽

鋼條型

曹星如身材

係咪講緊我

炒車

終於等到佢自爆

五毛發現